已FC 有心理學家朋友同我講咗啲野

呢位心理學家都有啲客人係前線警曱既親屬黎 佢分析完之後得出黎既情況就係
因為前線讀唔成書 所以有種想法係想消滅依家走出黎嘅呢一代有識之士 為自己出一口怨氣 信不信由你啦

讀書唔係唯一嘅出路，天生我材必有用！
每一個人都有唔同嘅強項，好多人嘅成就都係靠做出嚟，唔係靠讀出嚟。所以唔須要用學歷高低同人比較。努力做好自己嗰份工，已經會受人尊敬，有滿足感同對社會有貢獻。放眼世界，胸懷大志，互相尊重，造福地球，先至係21世紀文明人嘅典範。

早於幾個月前 警甴某福利會長已公開講左不惜殺死幾萬去換佢地既所謂治安